"je niet meeluisteren wat zeiden ze?"
"Lady St. Simon iets zei over 'jumping een claim.'
Ze gewend was te gebruiken jargon van de soort.
Ik heb geen idee wat ze bedoeld."
"Amerikaanse straattaal is erg expressief soms.
En wat deed uw vrouw doen wanneer zij het woord tot haar meid?"
"Ze liepen naar de ontbijt-kamer."
"op je arm?"
"Nee, alleen.
Ze was zeer zelfstandig in kleine zaken.
